我發現呢 我哋鬧藍絲果陣多數都係針對佢哋戇鳩 反而少有污名

關於15歲女手足一事有感
一路我哋話藍絲係話盲撐警/政府呀嗰啲
其實唔係一啲一聽就覺得道德淪喪嘅指控
佢哋仲會覺得無問題

相反佢哋就下下屈手足引誘小妹妹呀嗰啲
既然藍絲成日作故抹黑
我哋應該做返一樣嘅嘢
加上之前藍絲話捉走女仔嘅cap圖
故都唔使作
直接用佢哋嘅logic可以總結佢哋都係綁架強姦殺人犯
由今日開始咁叫佢哋 我相信唔多唔少可以令佢哋taste their own medicine

稱呼藍絲啫 唔係news唔係文宣
唔使咁有logic

ps我知道冇乜實際作用 但係我對藍絲嘅恨係非常personal 希望大家對藍絲多啲用呢啲稱呼

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣